去餐廳問有無水草，竟然無人明我講乜

利申： 餐飲業

咩叫水草

飲筒呀

飲管

00 後...

去錯地方，應該去金魚街

好似有聽過

利伸 90後

馬來西亞人既廣東話就係叫水草
依邊真係無聽過